有冇鼻敏感人士抆晒啲鼻毛之後好番

用蜜蠟清晒之後真係好爽，
以前轉天氣都會狂出鼻水
依家咩事都冇

咩原理

以前我都係咁諗
而家個個戴口罩索性試吓
一鼻敏感發作嗰陣就覺得啲鼻毛搞到仲痕

我都想知

鼻毛真係好撚煩, 但點會關鼻敏感事架

比較大機會係因為你而家出街都一定戴口罩

有時太長會liu到個鼻好痕，所以都會剪